陳雲:香港人最不想見到的中美爛局來了。

陳雲：政治市。陳雲下午教路。美中可能不會在明年年初之前達成第一階段貿易協議。香港人最不想見到的中美爛局來了。
路透社援引貿易專家及接近白宮人士在星期二透露，美中推遲原本在十二月初左右簽訂的初步貿易協議，主因是北京施壓要求美方更廣泛降低關稅，而特朗普政府也提出更多要求反制，例如知識產權保護及在中外合資企業廢除強制性質的外國技術轉移。 下一個日期是十二月十五日，美國徵收1,560億美元的生效日期。
中美對付對方的策略，請看我今早帖文的分析。特朗普用盡任期的時間，習近平用盡美元的流入，在最惡劣的時候達成初步貿易協定。特朗普任期明年完結，中共明年美元乾塘。Last moment deal，即是bad deal for both. 因為Last moment deal之後來的，是無盡的反悔與罵戰。香港人，要非常小心。千萬不要聽信泛民的呼籲出去搞陣地堡壘、攬炒罷工之類來給警察送頭。差人借機會濫權濫捕，將香港的司法搞壞，嚇走投資者及駐港工作人員，將香港的就業數字和消費者信心變得惡劣。
香港是中美貿易交換的地方，經濟前景要觀望到2020年初，才有眉目。
在香港的壞年代開始的時候，大家更要勤奮工作，創業興家，並且投放金錢在公共利益的事業上，令社會重燃希望。

有道理

謝謝老師賜教

建立黃色經濟圈

老師又中

樓價升升升

又散水

Pull

而家就係要攬炒重生，仲講咩救經濟

青山逃犯

拉

企開d啦，屌你老母

阿陳痴線佬，你今日跳躍式廢話文又想出現幾多個自相矛盾位呢？

青山open day

其實佢有邊個point係有問題

百廢待興

好多前設

睇左好幾篇文
佢認為人權法貿易協議係要有先後次序之分先有最大效用否則會跌入袋住先既收貨概念
本身人權法要真真正正影響香港都要出年某個時段先開始有作為
如果趕住上馬而貿易協議破壞力減少既話，我會認同佢指唔可以用泛民心態只係動之以情要人地照顧自己先既騎劫行為

嗯